【今天我】有鬼佬唱左英文版海闊天空

阿paul知唔知

以為係Sea Wide Sky

today me

uninhibited love freedom